港大校方對《地厚天高》如期放映表遺憾 擬重新審視學生會權益以「釐清責任」

港大學生會昨如期舉行紀錄片《地厚天高》放映會，校方事前稱可能違法，但最終未有派員阻止。港大今日發聲明，對學生會不理勸喻表示遺憾，重申反對港獨，又指會重新審視為學生會提供的各種安排，以「釐清責任」。

港大聲明指，校方對學生會不理勸喻、在校園內繼續舉辦有違法風險的電影放映活動深表遺憾；指學生會將校方的「善意提醒」，描述為「威逼」、「打壓學生言論自由」，甚至對校方予以譴責，校方表示極度失望。聲明重申反對港獨，不會容忍任何違法或意圖違法的行為；又指校方將會重新審視一直以來為學生會提供的各種安排，以釐清責任，加強校園風險管理。

學生會會長葉芷琳指，未收到校方通知何謂「為學生會提供的安排」，相信可能是指由該會管理的學生會大樓，但稱若校方要收回管理權將涉及繁複程序，而且該大樓數十年來都由學生會管理，認為校方暫不會有此決定。至於港大在聲明中重申反對港獨，葉指紀錄片只是現實的寫照，港獨是校方對放映活動的詮釋，學生會並未有提供任何立場。

過多半年我諗唔可以再鬧習近平
趁而家有得講 我想話
所有野既禍首係習近平
咩林鄭果班垃圾只不過係棋子
搞到香港咁係習近平
希望大家記住

遺你老母憾

呢套又唔播得, 嗰套又唔播得, 遲啲所有同革命有關的片唔播得!

垃圾張翔

學生會會長葉芷琳指，未收到校方通知何謂「為學生會提供的安排」，相信可能是指由該會管理的學生會大樓，但稱若校方要收回管理權將涉及繁複程序，而且該大樓數十年來都由學生會管理，認為校方暫不會有此決定。

會唔會仲咁天真，過左一年了

校方係咪思覺失調
上一句話只係善意提醒，下一句就重新審視

睇套戲都可能犯法 明顯係個法有問題啦
成班都助紂為虐

棋子都不如，爛頭卒

識玩就應該請佢即時承諾放棄美籍

睇套戲就犯法，校長攞美國籍就無事？

佢肯定唔回應

即場對質！

...校園記者追擊，同保安碌地沙。

但都要佢肯上水先得

一個美籍嘅人講愛國其實係講緊愛邊個國

跟住做會唔會犯法

好快只可以播白毛女、智取虎威山

點會唔知

Xiang gang da xue

大學而家係咪唔記得自己辦學目的？
定老懵懂 比大陸人幹部洗晒腦？